快啲聽881晴朗

葉劉叫大公報（定文匯？ ）唔好文革式批鬥食環署署長

Pish

訓醒未

港英餘孽 必須除去 去殖民化 捍衛支那特色社會主義 以雜種為支那共產黨黨核心 復興偉大支那夢

點解要停

互相扯下貓尾咁啦

葉劉 好撚快到你
你唔係覺得自己冇事掛

停佢老母, 都未捉人戴帽掛"我是洋奴"嚟批鬥

顧掂你自己先啦，妹妹要攪你姐姐啦

佢驚遲吓到自己

幾好笑

正解

支持大公報批鬥港英餘孽

下個到你呀姐姐

返去睇下你份政治CV

灰就篤左架喇，諗下點保個女好過啦

而家聽，講緊陳肇始

藍絲唔追擊我哋都幫手鬥紅

作為黨報，俾你一個港英餘孽「提醒」，要收手，咁我收得皮啦。仲有嗰個邵善波，講乜嘢病人變死人，嚇鬼咩！呢D先叫由亂變治。肯肯定呢兩條友都係臥底，想放生攬炒派。

問佢非政權又要宣誓佢窒咗機